何君堯：學生或者青年人知唔知乜嘢叫「DLLM」吖

...
唔止大鬧甲甴，何君堯講講下仲反問，「學生或者青年人知唔知乜嘢叫DLLM(粗口拼音)吖」，但當時未有任何人要求收回言論。其後鄭松泰喺發言時，就鬧爆立法會主席梁君彥聽到DLLM竟然冇反應，質疑梁係唔知背後個意思，接受議會以下三流方式去描述人同事，定係接受用英文縮寫去替代廣東話粗口。鬧完梁君彥，鄭松泰仲鬧何君堯嘅言論係下三流、反人類同反人道，話冇可能確認中大學生係示威者，唔應該用曱甴去稱呼人。
...

DLLM

咁撚醒咪當眾解釋比人聽囉
又想出位又要做契弟